/*
 Localizable.strings
 ScanPlant
 
 Created by sihan on 2018/7/9.
 Copyright © 2018年 sihan. All rights reserved.
 */
"language" = "zh-Hans";

"AppName"="翻译神器";
"Setting"="设置";
"Remove all functional restrictions"="去除广告等使用限制";
"Suggestion and Feedback"="建议与反馈";
"Give us a rating"="给我们评分";
"Advanced Features"="高级功能";
"Other"="其他";
"Excellent APP"="优秀APP";
"Cancel"="取消";
"Generating a picture"="生成美图";
"Share"="分享";
"Save to album" = "保存到相册";
"Get token error"="获取token出错";
"Error getting results"="获取结果出错";
"save success"="保存成功 ✓";
"go download"="去下载";
"Identification error"="识别出错";
"Server is busy, please wait"="服务器繁忙，请稍后！";
"OK"="确定";
"save success"="保存成功 ✓";
"send failure"="发送失败";
"send success"="发送成功 ✓";
"Inaccessible to album.Please open the Settings -> Privacy -> Photos->WorldScan."="无法访问相册。请在手机系统设置->隐私->照片->%@，设置为打开状态。";
"user denied access request"="此应用程序没有权限来访问您的照片或视频。\n您可以在“隐私设置”中启用访问。";
"Go to comment"="去好评";
"You have not been praised yet."="您还没有去好评哦！";
"You have not downloaded it yet."="您还没有去下载哦!";
"Click image to view details"="点击图片查看详情";
"loading"="正在加载...";
"load failed"="加载失败";
"Learn more"="了解更多";
"How many stars would you give it?" = "您给我们打几分?";
"send" = "发送";
"Back"="返回";
"Baike details"="百科详情";
"WordScan"="扫描王";
"Translation"="翻译";
"Copy"="复制";
"Text content has been copied"="成功复制文字内容";
"Done"="完成";
"translating"="正在翻译...";
"recognize language"="识别语言";
"On"="开";
"Off"="关";
"Auto"="自动";
"Photo translation"="拍照翻译";
"Multilingual dictionary in the pocket"="装进口袋里的多语言词典";
"Multiple translation languages"="多种翻译语言";
"Contract-notes-documents-business cards"="合同・笔记・文件・名片";
"Precise text recognition"="精准文字识别";
"Identify 99% recognition rate"="识别99%识别率";
"Privacy Policy"="隐私政策";
"Experience now"="立即体验";
"Dictionary"="词典";
"BAIDU"="百度翻译";
"YOUDAO"="有道翻译";
"GOOGLE"="谷歌翻译";
"Click to start typing"="点击开始输入内容";
"Delete"="删除";
"Translation record"="翻译历史";
"see more"="查看更多";
"Clear history"="清除历史";
"Bing"="必应词典";
"JinShan"="金山词典";
"Picture"="拍译";
"Voice"="语音";
"Dialogue"="对话";
"Whether to clear history"="是否清除历史记录?";
"deleting"="正在删除...";
"Common settings"="通用设置";
"New words"="生词表";
"Favorites"="收藏夹";
"Long press to start recording"="长按开始录音";
"Copy the original"="复制原文";
"Copy the translation"="复制译文";
"Detail"="详情";
"Samples"="例句";
"Easy switching on multiple platforms"="多平台轻松切换";
"BaiDu YouDao Google"="百度翻译、有道翻译、谷歌翻译";
"Two authoritative dictionaries"="两大权威词典";
"Standard pronunciation, example interpretation, remember to be more secure"="标准发音、例句释义、记得更牢";
"Multilingual dialogue translation"="多语言对话翻译";
"Support multi-language, voice input, free hands"="支持多语言，语音输入，解放双手";
"Listening"="正在聆听";
"recording"="正在录音...";
"Sorry, no records!"="抱歉，没有记录！";
"YouDao only support"="有道目前仅支持中英文翻译，以及日语，韩语，法语，俄语和西班牙语翻译";
"Please check the current nerwork status"="请检查当前网络状态!";

"Recently used languages" = "最近使用";
"Languages" = "种语言";

"Submitted successfully" ="提交成功";

"touch input" ="触摸以输入";
"reset boot"="重置引导页";
"reset successfully"= "重置成功";
"click to edit the translation record"="点击后，编辑翻译记录";
"select a language to start the translation" ="选择一种语言开始翻译";

"auto"="自";
"zh-CHS"="中";
"zh"="中";
"cht"="繁";
"en"="英";
"EN"="英";
"fr"="法";
"fra"="法";
"de"="德";
"es"="西";
"spa"="西";
"pt"="葡";
"swe"="瑞";
"fu"="芬";
"fin"="芬";
"dan"="丹";
"nl"="荷";
"ko"="韩";
"kor"="韩";
"ru"="俄";
"ja"="日";
"jp"="日";
"it"="意";
"pl"="波";

"Automatic detection"="自动检测";
"Simple chinese"="简体中文";
"Traditrational chinese"="繁体中文";
"English"="英文";
"French"="法文";
"German"="德文";
"Spanish"="西班牙文";
"Portuguese"="葡萄牙文";
"Swedish"="瑞典文";
"Italian"="意大利文";
"Finnish"="芬兰文";
"Danish"="丹麦文";
"Dutch"="荷兰文";
"Russian"="俄文";
"japanese"="日文";
"Korean"="韩文";
"Polish"="波兰文";


